而今講緊建國啊

隨時要用上一二百年

目前只係播種階段

加油香港